點分肌膚膚質？

上網睇 洗完面 咩都唔好（茶）
觀察下有冇出油

但係 我洗完面
Case 1.如果唔食野 就都唔會點出油
Case 2食野 就會出少少油
咁係咩膚質？

暗瘡肌